改咗個好名

認同既就負評我啦

正評

dllm

。。。。

Thx

好多人默認左係一個好名

.......................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................

有三個人忍唔住贊同我